日撚日都燥底 我係咪要改名做浮燥哥？

連開3個

又要等一個鐘 好能嬲

唔好
浮雲哥好聽啲

屌你老母

Why not 燥底哥

好能燥

咩事咁燥

冇能得解

Jap jap jap

你叫浮狗公啦

你條咸家剷除左識扮慘食女仲識乜？

樓主係靚仔嚟，你似妒忌

我梗係妒忌先要屌柒佢啦